{
  "Access Key ID": "访问密钥ID",
  "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
  "Region": "地区",
  "Default": "默认设置",
  "US East (N. Virginia) [us-east-1]": "US East (N.Virginia) [us-east-1]",
  "US East (Ohio) [us-east-2]": "美国东(俄亥俄) [us-east-2]",
  "US West (N. California) [us-west-1]": "美国西方(加利福尼亚州) [us-west-1]",
  "US West (Oregon) [us-west-2]": "美国西方(俄勒冈) [us-west-2]",
  "Africa (Cape Town) [af-south-1]": "非洲 (猩猩城镇) [af-south-1]",
  "Asia Pacific (Hong Kong) [ap-east-1]": "Asia Pacific (香港) [ap-east-1]",
  "Asia Pacific (Mumbai) [ap-south-1]": "Asia Pacific (Mumbai) [ap-south-1]",
  "Asia Pacific (Osaka-Local) [ap-northeast-3]": "Asia Pacific (Osaka-local) [ap-northeast-3]",
  "Asia Pacific (Seoul) [ap-northeast-2]": "Asia Pacific (Seoul) [ap-northeast-2]",
  "Asia Pacific (Singapore) [ap-southeast-1]": "亚洲太平洋(新加坡) [ap-southeast-1]",
  "Asia Pacific (Sydney) [ap-southeast-2]": "Asia Pacific (悉尼) [ap-southeast-2]",
  "Asia Pacific (Tokyo) [ap-northeast-1]": "Asia Pacific (Tokyo) [ap-northeast-1]",
  "Canada (Central) [ca-central-1]": "Canada (Central) [ca-central-1]",
  "Europe (Frankfurt) [eu-central-1]": "欧洲(法兰克福) [eu-central-1]",
  "Europe (Ireland) [eu-west-1]": "欧洲(爱尔兰) [eu-west-1]",
  "Europe (London) [eu-west-2]": "欧洲(伦敦) [eu-west-2]",
  "Europe (Milan) [eu-south-1]": "欧洲(米兰) [eu-south-1]",
  "Europe (Paris) [eu-west-3]": "欧洲(巴黎) [eu-west-3]",
  "Europe (Stockholm) [eu-north-1]": "Europe (Stockholm) [eu-north-1]",
  "Middle East (Bahrain) [me-south-1]": "中东(巴林) [me-south-1]",
  "South America (São Paulo) [sa-east-1]": "南美洲(圣保罗) [sa-east-1]",
  "Europe (Spain) [eu-south-2]": "欧洲(西班牙) [eu-south-2]",
  "Asia Pacific (Hyderabad) [ap-south-2]": "Asia Pacific (Hyderabad) [ap-south-2]",
  "Asia Pacific (Jakarta) [ap-southeast-3]": "Asia Pacific (Jakarta) [ap-southeast-3]",
  "Asia Pacific (Melbourne) [ap-southeast-4]": "亚洲太平洋(墨尔本) [ap-southeast-4]",
  "China (Beijing) [cn-north-1]": "中国 (北京) [cn-north-1]",
  "China (Ningxia) [cn-northwest-1]": "中国 (宁夏) [cn-northwest-1]",
  "Europe (Zurich) [eu-central-2]": "欧洲(苏黎世) [eu-central-2]",
  "Middle East (UAE) [me-central-1]": "中东 (UAE) [me-central-1]",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "Create Email Template": "创建电子邮件模板",
  "Send Templated Email": "发送模板电子邮件",
  "Update Email Template": "更新电子邮件模板",
  "Create Custom Verification Email Template": "创建自定义验证电子邮件模板",
  "Send Custom Verification Email": "发送自定义验证电子邮件",
  "Update Custom Verification Email Template": "更新自定义验证电子邮件模板",
  "Send a customizable email via Amazon SES with verified sender addresses": "通过 Amazon SES 发送一个可自定义的电子邮件，并经过验证的发件人地址",
  "Create a reusable HTML or text email template with variables": "创建可用的 HTML 或带变量的文本邮件模板",
  "Send personalized emails using pre-created templates": "使用预先创建的模板发送个性化电子邮件",
  "Modify an existing email template with new content": "使用新内容修改现有的电子邮件模板",
  "Create custom email template for identity verification": "创建用于身份验证的自定义电子邮件模板",
  "Send verification email to add an email address to SES identities": "发送验证邮件以添加一个电子邮件地址到SES 身份",
  "Modify an existing custom verification email template": "修改现有的自定义验证电子邮件模板",
  "From Email": "来自电子邮件",
  "To": "收件人",
  "CC": "CC",
  "BCC": "密送抄送",
  "Subject": "议 题",
  "Email Format": "Email Format",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "Text Content": "文本内容",
  "Reply To": "回复给",
  "Return Path": "返回路径",
  "Configuration Set": "配置集",
  "Email Tags": "Email Tags",
  "Source ARN": "来源方ARN",
  "Return Path ARN": "返回路径ARN",
  "Template Name": "模板名称",
  "Template Format": "模板格式",
  "Check if Template Exists": "检查模板是否存在",
  "Sample Variable Data": "示例变量数据",
  "Email Template": "电子邮件模板",
  "Template Variables": "模板变量",
  "Template to Update": "要更新的模板",
  "Load Current Content": "加载当前内容",
  "Preserve Unspecified Content": "保留未指定的内容",
  "Email Content": "Email Content",
  "Success Redirect URL": "成功重定向URL",
  "Failure Redirect URL": "重定向URL 失败",
  "Validate URLs": "验证 URL",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Verification Template": "验证模板",
  "Validate Email Format": "Validate Email Format",
  "Check if Already Verified": "检查是否已验证",
  "Preserve Unspecified Fields": "保留未指定字段",
  "Verified sender email address": "已验证的发件人电子邮件地址",
  "Recipient email addresses": "收件人电子邮件地址",
  "Carbon copy recipients": "碳复制收件人",
  "Blind carbon copy recipients": "Blind 碳复制收件人",
  "Email subject line": "邮件主题行",
  "Choose email format": "选择电子邮件格式",
  "HTML email content (auto-generates text version)": "HTML 电子邮件内容 (自动生成文本版本)",
  "Plain text email content": "纯文本电子邮件内容",
  "Reply-to email addresses": "回复电子邮件地址",
  "Email address for bounce notifications": "退信通知的电子邮件地址",
  "SES configuration set for tracking": "用于跟踪的 SES 配置集",
  "Key-value pairs for email tracking and analytics": "电子邮件跟踪和分析的关键值对",
  "ARN for sending authorization (advanced)": "用于发送授权的ARN(高级)",
  "ARN for return path authorization (advanced)": "ARN 返回路径授权 (高级)",
  "Unique template name (letters, numbers, underscores, hyphens only)": "唯一模板名称 (字母、 数字、 下划线、 连字符)",
  "Choose template format": "选择模板格式",
  "Email subject (use {{variable}} for dynamic content)": "Email subject (use {{variable}} for dynamic content)",
  "HTML email content with variables like {{firstName}}": "HTML email content with variables like {{firstName}}",
  "Plain text email content with variables like {{firstName}}": "Plain text email content with variables like {{firstName}}",
  "Verify template name is unique before creating": "在创建之前验证模板名称是唯一的",
  "Test data for template variables (optional preview)": "模板变量测试数据 (可选预览)",
  "Select template to use for this email": "选择用于此电子邮件的模板",
  "Data to replace template variables (e.g., {\"firstName\": \"John\", \"company\": \"Acme\"})": "替换模板变量的数据(例如{\"firstName\": \"John\", \"company\": \"Acme\"})",
  "Select template to modify": "选择修改模板",
  "Pre-fill fields with existing template content": "用现有模板内容预填字段",
  "Keep existing HTML/text content if not provided": "如果未提供则保留现有的 HTML/文本内容",
  "Email subject for verification messages": "发送验证消息的邮件主题",
  "HTML content for verification email (must include verification link)": "验证邮件的 HTML 内容 (必须包含验证链接)",
  "URL to redirect users after successful verification": "验证成功后重定向用户的 URL",
  "URL to redirect users if verification fails": "验证失败时重定向用户的 URL",
  "Check that redirect URLs are properly formatted": "检查重定向网址格式是否正确",
  "Email address to verify and add to identities": "验证并添加到身份的电子邮件地址",
  "Select custom verification email template": "选择自定义验证电子邮件模板",
  "SES configuration set for tracking (optional)": "用于跟踪的 SES 配置集 (可选)",
  "Check email address format before sending": "发送前检查邮件地址格式",
  "Warn if email is already a verified identity": "如果电子邮件已经是认证身份则警告",
  "Select custom verification template to modify": "选择要修改的自定义验证模板",
  "Keep existing values if fields are empty": "如果字段为空则保留现有值",
  "HTML": "HTML",
  "Plain Text": "纯文本",
  "Both HTML and Text": "HTML和文本"
}